都唔知你地驚乜春 45分鐘入6球有幾難啊？？

請問IFC排緊隊未